msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:110
msgid "$0"
msgstr "$0"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:211
msgid "%"
msgstr "%"

#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:22
#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:47
msgid "% Complete"
msgstr "% 完成"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:296
msgid "%d new notifications"
msgstr "%d 新通知"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:172
msgid "%d unread notifications"
msgstr "%d 未读通知"

#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.component.js:32
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.component.js:32
msgid "%s was edited."
msgstr "%s 已编辑。"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:179
msgid "%s was retired."
msgstr "%s 已退订。"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:170
msgid "%s was started."
msgstr "%s 已启动。"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:173
msgid "%s was stopped."
msgstr "%s 已停止。"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:176
msgid "%s was suspended."
msgstr "%s 已暂挂。"

#: ./client/app/layouts/application.html:88
msgid "(Current Group)"
msgstr "（当前组）"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:260
msgid "(no provider)"
msgstr "（无提供商）"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:38
msgid "1 Week"
msgstr "一周"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:39
msgid "2 Weeks"
msgstr "两周"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:40
msgid "3 Weeks"
msgstr "三周"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:71
msgid "30 Days"
msgstr "30 天"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:41
msgid "4 Weeks"
msgstr "四周"

#: ./client/app/layouts/application.html:65
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ./client/app/states/about-me/about-me.html:1
#: ./client/app/states/about-me/about-me.state.js:16
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:296
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:81
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:52
#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:57
msgid "Add to Shopping Cart"
msgstr "添加到购物车"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:154
msgid "Administration UI"
msgstr "管理 UI"

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.html:11
msgid "Affected Order"
msgstr "受影响的订单"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.html:18
#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:33
#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:13
#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:25
msgid "Affected Services"
msgstr "受影响的服务"

#: ./client/app/services/generic-objects-list/generic-objects-list.component.js:40
msgid "An error occured"
msgstr "发生错误"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:137
msgid "Approved Requests"
msgstr "已批准请求"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:60
msgid "Are you sure you want to clear all items from your shopping cart?"
msgstr "确定要清空购物车中的所有项目？"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:20
msgid "Are you sure you want to remove this item from your shopping cart?"
msgstr "确定要从购物中移除此项目？"

#: ./client/app/services/vms.service.js:280
msgid "Are you sure you want to retire"
msgstr "确定要退订"

#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:112
msgid "Are you sure you wish to proceed?"
msgstr "确定要继续？"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:14
msgid "Are you sure you would like to clear all [[heading]]?"
msgstr "确定要清除所有 [[heading]]？"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:355
msgid "Are you sure you would like to retire this resource?"
msgstr "您确定要退订此资源吗？"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:49
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:12
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:28
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:44
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:262
msgid "Boot Time: Unknown"
msgstr "引导时间：未知"

#: ./client/app/shared/language-switcher/language-switcher.component.js:26
msgid "Browser Default"
msgstr "浏览器缺省设置"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:7
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:14
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:1
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:45
#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:114
#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:62
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:24
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:58
msgid "Catalog Name"
msgstr "目录名称"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:18
#: ./client/app/states/catalogs/explorer/explorer.state.js:15
#: ./client/app/states/catalogs/explorer/explorer.state.js:26
msgid "Catalogs"
msgstr "目录"

#: ./client/app/layouts/application.html:80
msgid "Change Group:"
msgstr "更改组："

#: ./client/app/layouts/application.html:92
msgid "Change to this Group"
msgstr "更改为此组"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:53
#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:61
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:15
#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:19
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:13
msgid "Clear All [[heading]]"
msgstr "清除所有 [[heading]]"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:59
msgid "Clear Shopping Cart"
msgstr "清空购物车"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:45
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:53
msgid "Completed:"
msgstr "已完成："

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:371
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:248
#: ./client/app/services/services-state.service.js:253
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:131
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:132
msgid "Configuration"
msgstr "配置 "

#: ./client/app/services/services-state.service.js:276
msgid "Confirm, would you like to remove this service?"
msgstr "确认是否要移除此服务？"

#: ./client/console/webmks.js:62
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: ./client/console/common.js:13
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:15
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:108
msgid "Cost not available"
msgstr "无法获得成本信息"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:321
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:285
msgid "Create"
msgstr "创建 "

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.html:5
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:115
msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:117
msgid "Create snapshot"
msgstr "创建快照"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:323
msgid "Create snapshots"
msgstr "创建快照"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:393
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:155
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:79
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:104
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:101
msgid "Created On"
msgstr "创建时间"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:89
msgid "Created:"
msgstr "已创建："

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:77
msgid "Creating snapshot."
msgstr "创建快照。"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:88
msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

#: ./client/app/layouts/application.html:100
msgid "Current Group"
msgstr "当前组"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:66
msgid "Current Services"
msgstr "当前服务"

#: ./client/app/layouts/application.html:86
msgid "Currently Selected Group"
msgstr "当前选择的组"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:15
msgid "Custom Button Details"
msgstr "定制按钮详情"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:10
msgid "Custom Button:"
msgstr "定制按钮："

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:34
msgid "Custom button action"
msgstr "定制按钮操作"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:33
#: ./client/app/states/dashboard/dashboard.state.js:12
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:76
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:37
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:122
msgid "Delete All Snapshots"
msgstr "删除所有快照"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:233
msgid "Delete All Snapshots on VM %s"
msgstr "删除 VM %s 上的所有快照"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:229
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:78
msgid "Delete Snapshot"
msgstr "删除快照"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:124
msgid "Delete all snapshots"
msgstr "删除所有快照"

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.component.js:39
msgid "Deleting order."
msgstr "删除订单。"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:145
msgid "Deleting snapshot."
msgstr "删除快照。"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:150
msgid "Denied Requests"
msgstr "已拒绝请求"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:57
#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.html:12
#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:32
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:61
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:344
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:90
#: ./client/app/shared/ss-card/ss-card.html:8
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:51
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:7
msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:159
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用率"

#: ./client/app/layouts/application.html:55
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:11
#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:23
msgid "Don't Change"
msgstr "不要更改"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:29
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:23
msgid "Duplicate Service"
msgstr "复制服务"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:50
msgid "Duplicate Shopping Cart Item"
msgstr "复制购物车项目"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:228
#: ./client/app/services/services-state.service.js:259
#: ./client/app/services/services-state.service.js:261
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.html:5
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:230
msgid "Edit Service"
msgstr "编辑服务"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.html:5
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:236
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:238
#: ./client/app/services/services-state.service.js:229
#: ./client/app/services/services-state.service.js:231
msgid "Edit Tags"
msgstr "编辑标签"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:183
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:34
msgid "Elapsed"
msgstr "已过时间"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
#: ./client/app/states/error/error.state.js:17
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:77
msgid "Error creating snapshot."
msgstr "创建快照时出错。"

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.component.js:39
msgid "Error deleting order."
msgstr "删除订单时出错。"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:46
msgid "Error deleting service."
msgstr "删除服务时出错。"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:145
msgid "Error deleting snapshot."
msgstr "删除快照时出错。"

#: ./client/app/core/authorization.config.js:129
msgid "Error retrieving user info"
msgstr "获取用户信息时出错"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:243
msgid "Error reverting snapshot."
msgstr "还原快照时出错。"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.component.js:73
msgid "Error setting ownership."
msgstr "设置所有权时出错。"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:58
msgid "Filter by Catalog Name"
msgstr "按目录名称过滤"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:57
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:344
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:90
msgid "Filter by Description"
msgstr "按描述过滤"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:104
msgid "Filter by ID"
msgstr "按标识过滤"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:56
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:103
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:343
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:89
msgid "Filter by Name"
msgstr "按名称过滤"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:105
msgid "Filter by Order Date"
msgstr "按订单日期过滤"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:378
msgid "Filter by Tag Category"
msgstr "按标签类别过滤"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:383
msgid "Filter by Tag Value"
msgstr "按标签值过滤"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:175
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:27
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:66
#: ./client/app/shared/confirmation/confirmation.directive.js:71
msgid "For Sizing"
msgstr "调整大小"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:217
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:223
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:67
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:248
msgid "Group switching error:"
msgstr "组切换错误："

#: ./client/app/states/help/help.html:1
#: ./client/app/states/help/help.state.js:16
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:73
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:16
msgid "ID"
msgstr "标识"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:109
msgid "Id"
msgstr "标识"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:10
msgid "If you do not save, any changes will be lost."
msgstr "如果不保存，所有更改都会丢失。"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:208
msgid "Item added to shopping cart"
msgstr "项目已添加至购物车"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:206
msgid "Item added to shopping cart, but it's a duplicate of an existing item"
msgstr "项目已添加至购物车，但与现有项目重复"

#: ./client/app/states/login/login.html:28
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:104
msgid "Last 7 days"
msgstr "最后 7 天"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:252
msgid "Last Boot"
msgstr "上次引导"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:222
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:254
msgid "Latest Boot Time"
msgstr "最近引导时间"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:225
msgid "Latest Snapshot Name"
msgstr "最近快照名称"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:233
msgid "Latest Snapshot Timestamp"
msgstr "最近快照时间戳记"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:242
msgid "Latest Snapshot: Unknown"
msgstr "最近快照：未知"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:41
msgid "Launched By"
msgstr "启动者"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:173
#: ./client/app/services/services-state.service.js:178
#: ./client/app/services/vms.service.js:273
#: ./client/app/services/vms.service.js:278
msgid "Lifecycle"
msgstr "生命周期"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible-modal.html:5
msgid "Live Ansible Play"
msgstr "实时 Ansible Play"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:11
#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:30
#: ./client/app/shared/loading.component.js:8
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: ./client/app/states/login/login.html:34
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:155
msgid "Log into the full administrative UI"
msgstr "登录到完整管理 UI"

#: ./client/app/states/login/login.state.js:16
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ./client/app/states/login/login.state.js:86
msgid "Login failed, possibly invalid credentials."
msgstr "登录失败，凭证可能无效。"

#: ./client/app/layouts/application.html:110
#: ./client/app/states/logout/logout.state.js:12
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.service.spec.js:10
msgid "MHz"
msgstr "MHz"

#: ./client/app/states/error/error.html:3
msgid "ManageIQ Self Service"
msgstr "ManageIQ 自助服务"

#: ./client/app/components/notifications/notification-footer.html:6
msgid "Mark All Read"
msgstr "全部标为已读"

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.html:12
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:23
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:100
msgid "Monthly Charges - This Month To Date"
msgstr "每月费用 - 本月至今"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:90
msgid "Monthly Cost"
msgstr "每月成本"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:55
#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:59
#: ./client/app/states/orders/details/details.html:5
#: ./client/app/states/orders/explorer/explorer.state.js:11
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:39
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:5
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:5
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:4
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:5
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:3
msgid "My Services"
msgstr "我的服务"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:56
#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:77
#: ./client/app/catalogs/catalogs-state.service.js:7
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:103
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:111
#: ./client/app/orders/orders-state.service.spec.js:29
#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.html:9
#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:31
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:101
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:151
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:55
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:343
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:394
#: ./client/app/services/services-state.service.js:8
#: ./client/app/services/vms.service.js:8
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:103
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:89
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:47
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ./client/app/components/notifications/subheading.html:1
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:9
msgid "No Service"
msgstr "无服务"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:37
msgid "No Warning"
msgstr "无警告"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:92
msgid "No credentials available."
msgstr "无可用凭证。"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:58
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:61
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:89
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:35
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.component.js:27
msgid "No data available"
msgstr "没有可用的数据"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:212
msgid "No logs available."
msgstr "无可用日志。"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:142
msgid "No plays available."
msgstr "无可用 Play。"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:48
msgid "None"
msgstr "无"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:50
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:82
msgid "Not Retired"
msgstr "未退订"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:10
msgid "Nothing Selected"
msgstr "未做选择"

#: ./client/app/layouts/application.html:13
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:66
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:20
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:26
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:68
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:33
#: ./client/app/states/orders/details/details.html:24
#: ./client/app/states/orders/details/details.html:7
msgid "Order #"
msgstr "订单号"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:105
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:113
#: ./client/app/orders/orders-state.service.js:12
msgid "Order Date"
msgstr "订单日期"

#: ./client/app/states/orders/details/details.state.js:15
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:104
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:112
msgid "Order ID"
msgstr "订单标识"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:48
msgid "Ordered"
msgstr "已订购"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:4
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:84
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:418
msgid "Parent Catalog Item"
msgstr "父目录项"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:409
msgid "Parent Service"
msgstr "父服务"

#: ./client/app/states/login/login.html:22
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:124
msgid "Pending Requests"
msgstr "待定请求"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:203
msgid "Play In Progress"
msgstr "进行中的 Play"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:53
msgid "Playbook"
msgstr "Playbook"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:67
msgid "Playbook: [[playbook]]"
msgstr "Playbook：[[playbook]]"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:138
msgid "Plays"
msgstr "Play"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:234
msgid "Please confirm, this action will delete all snapshots of vm %s"
msgstr "请确认，此操作将删除 VM %s 的所有快照"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:230
msgid "Please confirm, this action will delete snapshot %s"
msgstr "请确认，此操作将删除快照 %s"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:222
#: ./client/app/services/services-state.service.js:225
msgid "Policy"
msgstr "策略"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:384
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:383
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:167
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:172
msgid "Power Operations"
msgstr "电源操作"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:179
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:454
msgid "Power State: Off"
msgstr "电源状态：关"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:184
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:453
msgid "Power State: On"
msgstr "电源状态：开"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:190
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:455
msgid "Power State: Unknown"
msgstr "电源状态：未知"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:136
msgid "Product logo"
msgstr "产品标志"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:47
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:221
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:8
msgid "Reconfigure"
msgstr "重新配置"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:223
msgid "Reconfigure the Service"
msgstr "重新配置服务"

#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:85
msgid "Reconfigure this service has been cancelled"
msgstr "已取消重新配置此服务"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:400
msgid "Relationships"
msgstr "关系"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:100
msgid "Relative current cost"
msgstr "相对当前成本"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:16
#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:21
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:123
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:268
#: ./client/app/services/services-state.service.js:268
#: ./client/app/services/services-state.service.js:270
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:19
msgid "Remove Item"
msgstr "移除项目"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:125
#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.html:5
msgid "Remove Order"
msgstr "移除订单"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:270
#: ./client/app/services/services-state.service.js:275
msgid "Remove Service"
msgstr "移除服务"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:5
msgid "Remove Services"
msgstr "移除服务"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:103
msgid "Reorder"
msgstr "重新排序"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:60
msgid "Repo Name"
msgstr "库名称"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:82
msgid "Request ID"
msgstr "请求 ID"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:97
msgid "Request State"
msgstr "请求状态"

#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:26
msgid "Requested"
msgstr "已请求"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:39
#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:21
msgid "Requester"
msgstr "请求者"

#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:38
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.html:6
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ./client/app/states/services/resource-details/details.state.js:11
msgid "Resource Details"
msgstr "资源详情"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:147
msgid "Resources"
msgstr "资源 "

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:64
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:88
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:199
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:95
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:65
#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:89
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:11
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:200
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:96
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:417
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:356
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:363
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:252
#: ./client/app/services/services-state.service.js:191
#: ./client/app/services/services-state.service.js:192
#: ./client/app/services/vms.service.js:283
#: ./client/app/services/vms.service.js:284
#: ./client/app/services/vms.service.js:290
#: ./client/app/services/vms.service.js:292
msgid "Retire"
msgstr "退订"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:354
msgid "Retire Resource"
msgstr "退订资源"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:254
msgid "Retire Service"
msgstr "退订服务"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:6
msgid "Retire Services"
msgstr "退订服务"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:13
msgid "Retire Status"
msgstr "退订状态"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:419
msgid "Retire the Service"
msgstr "退订服务"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:56
msgid "Retired"
msgstr "已退订"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:82
msgid "Retired Services"
msgstr "已退订服务"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:173
msgid "Retired resource"
msgstr "退订的资源"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:13
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:395
msgid "Retirement Date"
msgstr "退订日期"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:108
msgid "Retirement State"
msgstr "退订状态"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:9
msgid "Retirement Warning"
msgstr "退订警告"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:167
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:91
msgid "Retires"
msgstr "退订"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:115
msgid "Retires On"
msgstr "退订日期"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.component.js:65
msgid "Retires between"
msgstr "退订日期介于"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:49
msgid "Retiring Soon"
msgstr "即将退订"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:70
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:72
msgid "Revert Snapshot"
msgstr "还原快照"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:243
msgid "Reverting snapshot."
msgstr "还原快照。"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:44
msgid "Review the notification tray for results of this batch operation"
msgstr "查看通知区域，了解此批处理操作的结果"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:141
msgid "SUI Version:"
msgstr "SUI 版本："

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:16
#: ./client/app/shared/action-button-group/action-button-group.component.js:30
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:6
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.html:5
msgid "Schedule Service Retirement"
msgstr "调度服务退订"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:72
msgid "Scheduling retirement."
msgstr "正在调度退订。"

#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:5
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:20
msgid "Select a Group"
msgstr "选择组"

#: ./client/app/shared/tagging/tagging.component.js:20
msgid "Select a value to assign"
msgstr "选择一个分配的值"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:9
msgid "Select an Owner"
msgstr "选择所有者"

#: ./client/console/common.js:14
msgid "Send CTRL+ALT+DEL"
msgstr "发送 CTRL+ALT+DEL"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:142
msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名称："

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:7
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.html:4
#: ./client/app/core/navigation.service.js:72
msgid "Service Catalog"
msgstr "服务目录"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:49
#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:3
msgid "Service Catalogs"
msgstr "服务目录"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:30
#: ./client/app/states/services/details/details.state.js:12
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:16
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:25
msgid "Service Details"
msgstr "服务详情"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:77
msgid "Service Id"
msgstr "服务 ID"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:43
msgid "Service Retire - Request Created"
msgstr "服务退役 - 请求已创建"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:16
msgid "Service Template Details"
msgstr "服务模板详情"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:46
msgid "Service deleting."
msgstr "删除服务。"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:32
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: ./client/app/states/services/explorer/explorer.state.js:12
msgid "Services Explorer"
msgstr "服务浏览器"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:244
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:246
#: ./client/app/services/services-state.service.js:284
#: ./client/app/services/services-state.service.js:286
msgid "Set Ownership"
msgstr "设置所有权"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:260
#: ./client/app/services/services-state.service.js:185
msgid "Set Retirement"
msgstr "设置退订"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:262
#: ./client/app/services/services-state.service.js:183
msgid "Set Retirement Dates"
msgstr "设置退订日期"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:5
msgid "Set Service Ownership"
msgstr "设置服务所有权"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.component.js:73
msgid "Setting ownership."
msgstr "设置所有者。"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:5
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: ./client/app/layouts/application.html:31
msgid "Shopping cart"
msgstr "购物车"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.html:37
msgid "Shopping cart is empty."
msgstr "购物车为空。"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.component.js:41
msgid "Shopping cart successfully ordered"
msgstr "购物车已成功排序"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:121
msgid "Smart State Analysis"
msgstr "智能状态分析"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:305
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:306
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:276
#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:23
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:14
#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:42
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:196
msgid "Standard Out"
msgstr "标准输出"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:393
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:176
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:338
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:281
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:184
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:395
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:178
msgid "Start the Service"
msgstr "启动服务"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:283
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:184
msgid "Start this service"
msgstr "启动此服务"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:167
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:20
msgid "Started"
msgstr "已启动"

#: ./client/app/components/notifications/notification-body.html:41
msgid "Started:"
msgstr "已启动："

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:13
#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:159
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:401
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:183
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:343
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:289
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:189
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:403
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:185
msgid "Stop the Service"
msgstr "停止服务"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:291
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:189
msgid "Stop this service"
msgstr "停止此服务"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:39
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:19
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:23
msgid "Submit Request"
msgstr "提交请求"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:409
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:190
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:348
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:297
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:194
msgid "Suspend"
msgstr "暂挂"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:411
#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:192
msgid "Suspend the Service"
msgstr "暂挂服务"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:299
msgid "Suspend this service"
msgstr "暂挂此服务"

#: ./client/app/shared/language-switcher/language-switcher.html:3
msgid "Switch Language:"
msgstr "切换语言："

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.service.js:57
msgid "Tagging successful."
msgstr "标记成功。"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.html:11
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:136
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:128
#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:377
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:78
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#: ./client/console/webmks.js:76
msgid "The appliance has no access to the assets required to run the WebMKS console. For more info please see the documentation."
msgstr "设备无法访问运行 WebMKS 控制台所需的资源。有关更多信息，请参阅相关文档。"

#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:32
#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:35
#: ./client/app/orders/request-list/requests-list.html:38
msgid "The current approval status of the request"
msgstr "请求的当前批准状态"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:71
msgid "The number of active services"
msgstr "活动服务数量"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:55
msgid "The number of services retiring within the next 30 days"
msgstr "未来 30 天内退订服务的数量"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:88
msgid "The number of services which have hit their retirement period or been retired"
msgstr "已达退订期限或已退订服务的数量"

#: ./client/app/states/404/404.html:6
msgid "The page you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable."
msgstr "您查找的页面可能已被移除、已改名或暂时不可用。"

#: ./client/app/states/404/404.html:5
msgid "The page you requested cannot be found."
msgstr "找不到您请求的页面。"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:83
msgid "The total number of available catalogs"
msgstr "可用目录的总数"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.html:51
msgid "There already is an identical item in the cart. Do you want to add it anyway?"
msgstr "购物车里已有相同的项目。仍然要添加它吗？"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:374
msgid "There are no Compute Resources for this service."
msgstr "此服务没有计算资源。"

#: ./client/app/layouts/application.html:14
msgid "There are no notifications to display."
msgstr "没有要显示的通知。"

#: ./client/app/shared/tagging/tagging.html:15
msgid "There are no tags for this item."
msgstr "此项目没有标签。"

#: ./client/app/states/error/error.html:10
msgid "There was a problem loading the page."
msgstr "加载页面时出现问题。"

#: ./client/app/states/catalogs/details/details.state.js:215
msgid "There was an error adding to shopping cart:"
msgstr "添加至购物车时出错："

#: ./client/app/services/process-snapshots-modal/process-snapshots-modal.component.js:81
msgid "There was an error creating the snapshot."
msgstr "创建快照时出错。"

#: ./client/app/services/edit-service-modal/edit-service-modal.component.js:33
msgid "There was an error editing this service."
msgstr "编辑此服务时出错。"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:98
msgid "There was an error fetching this service."
msgstr "获取此服务时出错。"

#: ./client/app/catalogs/catalog-explorer.component.js:107
msgid "There was an error loading catalogs."
msgstr "加载目录时出错。"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.component.js:254
msgid "There was an error loading orders."
msgstr "加载订单时出错。"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:200
msgid "There was an error loading snapshots."
msgstr "加载快照时出错。"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.component.js:463
msgid "There was an error loading the services."
msgstr "加载服务时出错。"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:290
msgid "There was an error loading the vm details."
msgstr "加载虚拟机详情时出错。"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:212
msgid "There was an error loading the vm."
msgstr "加载虚拟机时出错。"

#: ./client/app/services/consoles.service.js:58
msgid "There was an error opening the console."
msgstr "打开控制台时出错。"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.component.js:53
msgid "There was an error removing one or more services."
msgstr "移除一个或多个服务时出错。"

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.component.js:44
msgid "There was an error removing order"
msgstr "移除订单时出错。"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:295
msgid "There was an error removing this service."
msgstr "移除此服务时出错。"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:196
msgid "There was an error retiring this %s."
msgstr "退订此 %s 时发生错误。"

#: ./client/app/services/retire-service-modal/retire-service-modal.component.js:77
msgid "There was an error retiring this service."
msgstr "退订此服务时出错。"

#: ./client/app/services/ownership-service-modal/ownership-service-modal.component.js:78
msgid "There was an error saving ownership."
msgstr "保存所有者时出错。"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:187
msgid "There was an error starting this %s."
msgstr "启动此 %s 时发生错误。"

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:190
msgid "There was an error stopping this %s."
msgstr "停止此 %s 时发生错误。"

#: ./client/app/services/custom-button/custom-button.component.js:86
msgid "There was an error submitting the custom button."
msgstr "提交定制按钮时出错。"

#: ./client/app/core/shopping-cart/shopping-cart.component.js:46
#: ./client/app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:130
#: ./client/app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:80
msgid "There was an error submitting this request:"
msgstr "提交此请求时出错："

#: ./client/app/services/poweroperations.service.js:193
msgid "There was an error suspending this %s."
msgstr "暂挂此 %s 时发生错误。"

#: ./client/app/core/tag-editor-modal/tag-editor-modal.service.js:62
msgid "There was an error tagging this service."
msgstr "标记此服务时出错。"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.html:103
msgid "Timeline - Power Events"
msgstr "时间线 - 电源事件"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:35
msgid "Total Requests"
msgstr "请求总数"

#: ./client/app/components/dashboard/dashboard.html:16
msgid "Total Services"
msgstr "服务总数"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:211
msgid "Total Snapshots"
msgstr "快照总数"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:66
msgid "Total orders submitted"
msgstr "已提交订单总数"

#: ./client/app/core/navigation.service.js:49
msgid "Total services ordered, both active and retired"
msgstr "已订购服务总数（含活动及已退订）"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:121
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ./client/app/services/consoles.service.js:76
msgid "Unsupported console protocol returned."
msgstr "返回了不受支持的控制台协议。"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.component.js:105
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: ./client/app/services/vms/snapshots.html:98
msgid "Updated:"
msgstr "已更新："

#: ./client/app/shared/language-switcher/language-switcher.component.js:32
msgid "User Default"
msgstr "用户缺省值"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:143
msgid "User Name:"
msgstr "用户名称："

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:144
msgid "User Role:"
msgstr "用户角色："

#: ./client/app/states/login/login.state.js:50
msgid "User does not have privileges to login."
msgstr "用户没有登录特权。"

#: ./client/app/states/login/login.html:16
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:1
msgid "Utilization"
msgstr "利用率"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:307
msgid "VM HTML5 Console"
msgstr "VM HTML5 控制台"

#: ./client/app/states/vms/snapshots/snapshots.state.js:13
msgid "VM Snapshots"
msgstr "虚拟机快照"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:315
msgid "VM VMRC Console"
msgstr "VM VMRC 控制台"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:67
msgid "Verbosity"
msgstr "详细程度"

#: ./client/app/core/navigation/navigation-controller.js:140
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:314
#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:282
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:367
msgid "View\n                                                    Details"
msgstr "查看详细信息"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:316
msgid "View snapshots"
msgstr "查看快照"

#: ./client/app/services/consoles.service.js:24
msgid "Waiting for the console to become ready."
msgstr "正在等待控制台就绪。"

#: ./client/app/core/event-notifications.service.js:194
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:11
msgid "Warning: The selected Services and ALL of their components will be immediately retired!"
msgstr "警告：将立即退订选定的服务及其所有组件！"

#: ./client/app/services/retire-remove-service-modal/retire-remove-service-modal.html:10
msgid "Warning: The selected Services and ALL of their components will be permanently removed!"
msgstr "警告：将永久移除选定的服务及其所有组件！"

#: ./client/app/services/service-details/service-details-ansible.html:198
msgid "Watch Live"
msgstr "实时观看"

#: ./client/app/states/404/404.html:7
#: ./client/app/states/error/error.html:13
msgid "We apologize for the inconvenience."
msgstr "给您带来不便，谨致歉意。"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.html:324
msgid "Web Console"
msgstr "Web 控制台"

#: ./client/app/services/services-state.service.js:277
msgid "Yes, Remove Service"
msgstr "是，移除服务"

#: ./client/app/states/login/login.state.js:77
msgid "You do not have permission to view the Service UI. Contact your administrator to update your group permissions."
msgstr "您没有权限查看服务 UI。请联系系统管理员来升级您的组权限。"

#: ./client/app/core/save-modal-dialog/save-modal-dialog.html:11
msgid "Your current edits are invalid and cannot be saved. Continuing will discard your changes."
msgstr "您当前的编辑无效，无法保存。继续操作将丢弃您的更改。"

#: ./client/app/states/login/login.state.js:39
msgid "Your session has timed out."
msgstr "您的会话已超时。"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:55
msgid "[[number]] VMs"
msgstr "[[number]] 个虚拟机"

#: ./client/app/orders/order-explorer/order-explorer.html:57
msgid "item"
msgid_plural "items"
msgstr[0] "项目"

#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:13
#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:20
msgid "items"
msgstr "项目"

#: ./client/app/core/gettext.config.js:23
msgid "locale_name"
msgstr "简体中文"

#: ./client/app/services/vms.service.js:280
msgid "now?"
msgstr "现在？"

#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:13
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:29
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.html:45
#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:37
#: ./client/app/shared/pagination/pagination.html:40
msgid "of"
msgstr "的"

#: ./client/app/states/orders/details/details.html:25
msgid "ordered on"
msgstr "订购日期"

#: ./client/app/services/service-explorer/service-explorer.html:194
msgid "suspend this service"
msgstr "暂挂此服务"

#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:213
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:219
#: ./client/app/services/resource-details/resource-details.component.js:225
#: ./client/app/services/usage-graphs/usage-graphs.service.spec.js:10
msgid "used"
msgstr "已使用"

#: ./client/app/services/service-details/service-details.component.js:290
msgid "was removed."
msgstr "已被移除。"

#: ./client/app/orders/process-order-modal/process-order-modal.html:9
msgid "{{ vm.order.name }} and all of its service requests will be permanently removed!"
msgstr "{{ vm.order.name }} 及其所有服务请求将被永久移除！"
